[集思廣益] email比人盜用

詳情:

話說尋日收到封email (gmail ac) 話我註冊咗一個拍賣網, 要我click條link去確認email
咁我當然冇click 同埋我懷疑有人盜用我email去註冊 所以即時改密碼+搞咗雙重認證
但今日我又收到封email話已確認咗email

之後我google咗個網 用忘記密碼成功reset咗密碼
入到去個拍賣網account後 我再改埋個email
理論上盜用我email條友應該入唔返個ac 因為密碼+email已改 就算用忘記密碼功能都reset唔到 (個網站只可以用email reset)

我改資料個陣 發現條友有upload相+電話號碼(兩樣都唔係我既) 而且顯示電話號碼已驗證
想用133玩下佢 但又驚個no.都係被人盜用 唔想誤殺無辜
全能既連登仔有冇提議我已經可以做D咩
同埋我email ac仲有冇得救 個ac算係我常用 唔算轉

sorry打錯

俾返個account人啦

真係認真問
唔想放棄個ac google drive有好多嘢仲有用

相呢

諗緊張相會唔會都係盜用
雖然GOOGLE過冇類似圖片 但識得盜用email應該唔會咁蠢去upload真相哇

輕輕一推